Theorem 1: 如果你係黃嘅，你造謠比藍絲舉報，你會比人拉

Theorem 2: 如果你係黃嘅，舉報藍絲造謠，你都會比人拉

Theorem 3: 如果你係黃嘅，你冇造謠但比藍絲舉報，你都係會比人拉

Proof: trivial